要光復香港，就要打好經濟金融戰

北京強力打壓國泰，香港本地極左勢力積極篤灰配合，其作用已經遠遠超過「懲罰」國泰員工曾經支持過抗爭運動，最終目的更像是想置國泰於死地，可能是內地某些利益集團想消滅一個競爭對手，亦有可能是他們想創造吞併國泰的條件。國泰之後輪到香港首富李嘉誠被批判。表面上李被批判是因為他同情青年，其實批判李的文章同時也批判其他地產商，把青年的不滿情緒怪罪到他們頭上。最近，北京又要求國有企業更積極參與香港的經濟。種種跡象顯示，有利益集團把香港亂局視為改變香港經濟版圖的機會。國泰和李嘉誠被點名批鬥不是個別事件，而是香港面臨經濟掠奪的風向標。

中國已經放風要國企全面收購香港項目，如果真係比班PK搞得成，我地有真雙普選都無用。白色恐怖都玩死我地，遲早個個黃絲唔係比人炒就係比上司針對玩死。所以我地一定要打好經濟金融戰，我有以下幾點建議給大家，將從容易到難來講。

1.各位不妨視中資企業為春袋，例如粤X酒店，維X酒店，華X萬家，中資銀行，超市X購等等，多D去門口示威，也可以考慮進去白坐無幫襯，如果遇上員工趕客不妨拍下來幫他們宣傳

2.首先大家要改變生活習慣，停止subscribe中資企業的服務，尤其是電訊服務（中X動，中X通），中資油站。也要有意識地停止光顧所有中資企業，包括各種扮高級的變種招牌例如某便利店VINXX或者超市X購都是華X集團的，我們要多光顧港資(UNY、一田、SOGO)，以及真日資的超市(AEON)同埋街市，大家要多選購日韓歐美進口食品取代中國食品

2.其次是停止使用中資銀行的所有服務，轉而使用港資（如X眾，X新），台資（如富X），也不要為貪平用中資券商

3.最後一步也是最重要就是要買回香港重要的民生企業和大型企業，確保充足的反對權在香港人手上，以及控股權不落入中蟈企業手上，這就依靠兩方面，第一是股價要再跌（這就有賴各位前線巴絲的努力了），第二是大家趁低就要買入，以下是一些推薦（不構成投資要約）：
太古股份公司Ｂ（超重要）

新創建集團

怡和洋行（超重要）
SGX: J36
長和（超重要）

匯豐控股（超重要）
HSBC.NYSE
渣打集團

恆生銀行（超重要）

東亞銀行

大新銀行集團

香港中華煤氣

電能實業

中電控股（超重要）

港燈－ＳＳ（超重要）

領展房產基金

冠君產業信託

置富產業信託

香港電訊－ＳＳ

電訊盈科

香港寬頻

數碼通電訊

以上是我整理需要我們趁低吸納防止惡意戰略收購的公司，各位有任何補充歡迎下方留言
最後大家要記住中國才是大敵人，比藍絲禍害更大，藍絲可以日後慢慢整，但係萬一香港落入中資手中，全香港人飯碗，話語權，主動權都不保，大家切記抗擊中資集團十分重要。
自己香港自己救，香港人加油

#承先賢之志 燃革命之火